到左2017年 我好想同你講 我都係好中意你

： happy new year
：happy new year
:到左2017年 我好想同你講 我仲係好中意你
：我已經有男朋友啦 你唔好再咁樣啦

我真係好中意你啊